「熱辣辣熱辣熱辣辣，好熱好熱」英文點講?

「Iraq Iraq Iraq Iraq, hold it hold it」

Fuck the sun

Hot and spicy spicy hot and spicy hot and spicy spicy，very hot very hot

Oh my god it’s so hot, it’s so freaking hot!

Sun of bitch

Fucking Hot

Hot, freaking HOT

hot spicy spicy hot spicy hot spicy spicy，good hot good hot

搖滾歌姬

屌你老味